[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (703)

SOR 我1001左

咁慢不如唔好開

太慢

過2

反CUP子

日假大敗日

飛腳
紅鑽
比馬
德島

德島頂實 磐田開-1

冇留意1001

盤田又多粒啦 綠茵豬死我喇

支持

飛腳前鋒紅鑽

鑽

黃鋒Cashed
鬼唔撚識咩
成個on9仔咁

綠茵有冇同路

飛腳前鋒紅鑽 比我追返BEE條數

紅鑽仲會唔會入

會

普SIR加油

天鵝追返好嗎

送三賤落日乙

前鋒 大邱 天鵝2.5b

不了磐田要開-1

前鋒入波頂住

起機起機

想追紅鑽波膽

lm

3.5b

妮蛇

Long time no c

鯨魚1:1

又一大戶重現

松本x盤田x綠茵x江原

三賤追和

三賤goal

三賤

紅鑽奇蹟半大cashed

西鑽

全大cashed

紅鑽

三星ho ball

橫b ng

蔚山

得到

德島屌你老母 贏返啦

3.5

既生鑽 何生箭

山葉
得到
三賤
鋼巴

德島唔快樂了

紅鑽頂住

前鋒 大邱 天鵝2.5b
金澤11c-4

Bee仲未派彩

FC橫濱有冇link?

紅鑽-1啊

橫濱你入未呀！

愛援交加油

前鋒 大邱 天鵝2.5b
金澤11c-2

12

磐田靚到

笑4

3賤2:2

Cashed'!!!!!! Yooooooo

靚波盤田

有冇橫bin link

紅鑽我屌你老母

浦和紅鑽 2-2 廣島三箭

紅鑽廢撚到一個點

秒入兩粒,然後比人秒CUP兩粒,係咩玩法

難分高下

三賤帶埋紅鑽降班啦

差德島屌佢老母

西鑽鬥西箭 邊個西d

三賤 紅鑽兩隊廢鬥廢

頂住呀

盤田冠軍

前鋒 大邱 天鵝2.5b
金澤11c-1

紅鑽信錯你 走盤都唔比我

屌個粒西鑽

紅鑽加油啦屌你老母

開到-1 今季都追住買

屌西鑽真係好撚ON9

西鑽 唔好再西D

上場唔識野買左東京 串西花 輸左

水原客場王幾時入

愛援交 加油

小注三箭贏先

鑽全格 腳上盤 鵝9.5大 派200

德島日了

綠茵Cup啦

德島同樣快樂

me

LM

入波啦屌你西鑽ON99

磐田 德島磐入多球定心

LMLM

Lm

唔識買了

鑽角呀。。。

試料三場
臭腳上盤 0:1
前鋒上盤 2:0
德島上盤 2:1
試緊新方法 中到再黎

三賤
德島
山葉
臭腳

開心幾分鐘

愛緩又輸過

勝利船學下三箭啦

橫bin再ng

紅鑽求走盤

熊本同三箭入到2球 今日做咩事

上個po見你四場 而家得返三場

真心？

不了 前鋒要羊

加油啊西鑽

三星做乜尻

三箭拎西鑽黎反底

西鑽又會害死幾多手足

好波3賤
3.5

水手 比多粒 山業 飛腳前鋒keep住

手足

幫叫

磐田差你 傷多粒

sure

愛援jump 得

keep住我就滿足

開場前冇要到成功丸客勝喎 你返去睇下

佢好小入咁多波 平均一場一粒

西鑽:邊撚個話今日正氣波

飛腳開大 派2個100

西鑽
屌... 諗住你早兩劑戇鳩完會知驚識醒定
你唔撚開個全格就全家女人俾人捉去拍AV 啦

我

6c鑽

江原是但一邊整多粒

紅鑽同三箭 22個演員

西鑽點解仲未降班

追和搞到爆角,JUMP了

拍定都得

Me

Thanks

我都想知

嚟多3個

洗唔洗小妹返來做風紀

西鑽同三賤 邊個可以格食格呢

Ok

人妖

🐯

今天不要定律

買西鑽對家is right

前鋒GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

反cup子食正花

要 今朝好離譜

頭先下就個陣需要你

係咪又成班乞衣仔出來

要返工 不了

三箭你點都降班啦
比人入啦 我求走盤炸

紅鑽角大未

又gel又cashed

小林悠

巧型牙ching

隔離買三箭下盤 2:0》2:2 8000大元

阿部浩之 小林悠

踢還踢不要再送角了

屌 盤田 水手唔出盤 一樣WIN 2.4水位 爽到

派我呀

垃圾橫bin

西鑽入波啦

請我食m gay？

你又唔講你住邊

盤田-1有成5倍

無啊 我無買 買左飛腳咋

西鑽求你整多粒啦

我寧願8000大元位巴打贏錢 三箭好水水

Fc橫濱比多4角

西鑽對家

仲要一球球半

日職真係易賭

呢個水位無理由開得出🤔🤔

哭了

+1定理嗎

Ching 唔好gel 磐田靠佢開飯

無人派 我潛了

等睇天我追一球

追和左就繼續刷

導屎我呀！！

西鑽7c

唔好再講盤田 好驚

👋🏻

想知

西鑽入波OK?

鋼巴2-0

屌那媽
入啦西鑽

西鑽差你咋屌

熊本都反底
咩世界

全部客隊入一球好無

東京5:4啦

SOR

快撚啲入呀西鑽

可唔可以快啲吹雞

飛腳大球-1 快開比美麗傳承

回吐了贏的一半,想4

鎖定正花了

普巴-1c

三賤goal!!

下場買什麼

23

賤鑽

美麗系世界第一
派比我plzzzz

屌垃圾西鑽

三箭cup埋

CUPED

屌

角小黨有上盤陪葬

屌你粒西鑽

衰

派我

多謝西鑽 連追幾口大波大角

買西鑽果啲真係慘

千葉
Bee
山葉
三賤
鋼巴
德島

屌西鑽成班垃圾

屌你西鑽降班啦仆街

德島主場一定要長買

買西鑽上盤 2:0唔補飛 唔好怪隊波啦

主客

-.-我都係走

後悔了

個反擊完全冇人回防

紅鑽全隊斷腳落地獄啦

屌 2:0個時40倍

留意到綠茵場波要CALL ICAC

派我
全中

塞后李點體

輸錢也JER ME

停撚夠未啊 俾埋個角我啦

無補你講經咩

前鋒 勁撚到 屌打到啪啪聲

西鑽你全家啲女人真係好撚恨做雞架喎

未完場

輸緊成皮

你知我有買一定會補 我又無買 補黎做咩

Pm咗ac

下次all in696/正花算
成日反底 下半反cup

可唔可以去日本足協舉報西鑽

你又啱喎 駁你唔到

下盤再補飛一定然

大邱 天鵝2.5b
金澤11c-1

臭腳頂實

全部-1 爽手啦

大球日

正花啦 696垃圾9

入到谷未 入我嗰個？

西鑽7隻角都入唔到 屌

40倍我買800又好 補20$就夠 補夠30$仲有贏370

agger

過關 讓球
5X1
星期六 2 福岡黃蜂 (主) 對 FC岐阜 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.98
星期六 7 浦和紅鑽 (主) 對 廣島三箭 (客)
主 [-1] @ 1.75
星期六 9 川崎前鋒 (主) 對 神戶勝利船 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.96
星期六 11 仙台維加泰 (主) 對 大阪飛腳 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.82
星期六 17 德島漩渦 (主) 對 FC愛媛 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.75 $200
西鑽落地獄啦

呢到頭5留名

西鑽停一停比我入9.5

飛腳大咗

想入

有GP我又想入

正花我allin

.

得我同你 ok？

紅鑽快角大

G CHI ME HO HAPPY <3

唔係無我牙美麗寶寶😭😭😭😭

三箭勁到

集氣 派2位100

幫傳承巴屌到2.5大 但無頭五

無誠意 得粒點 dq了

東京綠茵咩事

組pa

Kk

金澤同三箭 比數一樣😂

5

打假波？

OK

4

咪quote圖啦

叻女

前鋒又入了

唔啱數 幫屌個位無份

正氣

天鵝刷角未

啱嫁喇 你日日抽幾舊又唔派我

我呀

無要前鋒 要左bee 前鋒勁撚到

橫賓

西腳

臭腳屌你老母

天鵝2.5b
金澤11c-1

普好球

現代球波去左邊?

Bb勁到

快啊 -1啊

無串前鋒串左狗鑽 想喊

臭腳

層柒日日中200 一個月6K

斷神船

又豬俾是油

屌哂大家

西箭入多粒黎睇睇

豉油一上水就中

一番黎就乞到 我潛先

盤田-2 呀屌你冰咁耐
西鑽-1

想買bot

日日200，1個月都6萬啦

好過賭 要mark低

飛腳2:2

日假
廣島 仙台

紅鑽9.5b
山葉9.5b
飛腳贏
抽10抽5派100

好過打工

派me

9.5大。

臭腳3:2

俾多角呀前鋒

是油 喜欣 屠柒 普巴 4大天王抽中

E

臭腳生性啦

紅鑽9C

差1C

9了
普蛇又中
公平嗎

金澤cup埋

是油On9仔黎 日日屈我

運氣話嚟就嚟

派我死全家

山葉 紅鑽刷角 臭腳絕殺

普巴

紅鑽-1C

你又屈我

兩場有即場都反cup

金澤好撚正氣

屌
琴晚都講左買鑽角同前鋒 (701 #208)
點解要手多串埋綠茵

前鋒角大入球大上盤
是那麼正氣嗎

唔派我百病纏身

成功丸

廣島比人gel返生?

俾我中下啦

屠sir同路

我事前

腳呀

做乞衣仲要咁惡

幫你叫咋

派我,豬4了

天鵝快啦俾1球我啦

又中！

西箭我知你仲可以入嫁 黎啦

3:3

反而冇咩信心既成功丸入左波

紅鑽3:3

3:3
三賤臨尾香

浦和紅鑽 3-3 廣島三箭

西鑽 大波cashed

主/客其他-1！

仁川聯可唔可以再入多球

場場大波咁滯

反屌佢啊西鑽

西箭真係西箭

腳呀 最擔心係你

主其他冇問題啦

入多粒呀西鑽

入多2粒

邪膽

我求下你俾我走盤啦 西鑽
最多我從今以後唔撚買你啦

On9晒鑽快cup5:3
派1個100

磐田俾心機頂實

bee開細，公平咩

度定下場

屌你老母 天鵝俾多粒我啦

笑死

六點得2,3場冇大

臭腳想點

實力腳?-.-

俾多C呀

再派豉油我同豉油絕交再請佢食腸仔麵+一碟菜

情感ONLY

臭腳頂多陣

日假真係世界級

比我走盤啦西鑽

松本x盤田x綠茵x江原

屌你老母綠茵Ko我條Q

Dllm 仲飽緊

我下星期來 你請我

不了

磐田-1呀

飛腳同西鑽落地獄啦 LEAD住2粒都可以比人追和

天鵝2.5b-1

10C!!!! GOAL!!!!!!!!!

頂緊

Bee 八成開細

賤鑽現在才發力

半3 全10 好感動

是油真是白痴仔😓

大波日

千葉
町田
紅鑽 角大

我D運返來了

山葉比多角
飛腳贏呀！！！

11.5b

亞洲全部買大無死
買盤真on9

飛腳唔嬴食撚屎

天鵝唔入就對家入啦屌

岩

鳩鑽俾我走盤呀!!! 撚樣!!!

太易賭了 不過我allin左bee

On9天鵝下半場得3角

飛腳CUP到

腳腳頂住呀

天鵝唔比入唔最磐田入

飛腳

西腳絕殺

金仔幾多c

屌你 山葉比角呀

劇本球,讓一球球半被CUP 3球

快啲吹雞呀！

買大個日就會全部細

臭腳又比我叫到了

腳絕殺了!

飛腳唔2:3完場食撚屎

西鑽!!!!

下場啦 主其他輸死莊了

綠雞咁都可以3:0

前鋒可以不要那麼正氣嗎

前鋒咩事

前鋒5:0

屌西鑽

帶我賭plz

紅鑽果場馬盤仲未封盤

西鑽絕殺埋

入多粒啊

浦和紅鑽 4-3 廣島三箭

4:3

西鑽絕殺

咁都走到盤

西鑽絕殺 4:3

3賤一分都拎唔到
笑撚4

日假呀

西鑽4-3

大走盤

前鋒玩到5粒 鈴谷上場買佢2.5b 14k 得1球

三賤屌你老母

主其他

主其他goalllll

呀箭好撚慘

真係太假啦

到底西鑽西定西賤西

角球呀屌

反cup只需

輪住西

好波西鑽

Let's go baby!!!!
西鑽

D入球大能到

屌咁都冇角

5-3啊屌你老母

屌呢兩場真係嚇到個心離一離

熊本都入到人4粒 咩事

紅鑽 好痴線

屌你老母垃圾天鵝

西波大對決

心痛三賤

閪鑽快5:3
我要派100

山葉比多c嚟抽獎啦

三賤個龍收左錢呀
唔封近柱

金仔幾多C？

紅鑽美斯

幫手贏錢

快啲完場

ok

差綠茵就8x1到 我屌

大波正氣

差D贏埋盤

前鋒

11c

6串1 4串1 3串1
中撚晒
今日馬會放血
有無手足一樣

gooooooooooooooooooal

好耐無見

邊隊

前鋒最撚正氣

磐田-1 gel

試料三場
臭腳上盤 2:3 全格
前鋒上盤 5:0 全格
德島上盤 4:1 全格
試緊新方法 中到再黎
俾普巴見到我出左四場
冇咩信心所以唔要既成功丸客勝 都中

突然橫風橫雨

屌嚇到個心離一離

屌水手咁都頂唔到讓球贏 咁就無左萬8 4串5

5倍？

爭一隻角 新瀉

西西完場未

OK 入會幾錢

場場輸 贏依場就夠了

全波台也贏錢了!!!

係咪有巴打要派 飛腳贏咗

關根美斯

串埋德島

今日日職夠正氣

6點 14場波得3場冇開大

完場啦西鑽

跟住高水sir 路就高水唔賭
下場買咩好
想跟你去歐洲

金仔幾c完

唔係賣料 聽日一齊追正花

呢個真 磐田 呢排勁到

今日都輸唔好賭了

我了

我了 <3

係咪有得抽 ng

煙花有風雨贈慶

我我我了

買西鑽買到心臟病

講笑講笑 支持正花錫哂你

三賤正畜生 咁都守唔住

今日輸馬仔

唔買真係傻豬

好似啲舊菜咁, 掂過一次就以後都唔撚掂啦

買左客勝
個心好撚痛

肯薩斯體育會

又錫

分手未

乜能野事先，屌你老母

又離間

Thanks🙏🙏🙏
真係一求就有水

重心: 甲府風林

山葉差1個角球執小4萬

今日真係正氣 呢西鑽都可以頂到走盤 以後真係避左呢隊西波了 最多都係買大

事後飛
輸左唔洗屌?

2X1大大力GEL 9 馬會

比人追和刷角

點解層蛇日日羊都要周圍乞

高水sir 水已出 其他唔理了

似層層柒狗會

我西班牙張飛你想睇? 依家先追和

普巴都買8.5b 你仲走去買細

馬會派錢日 賭po又賺幾十萬

Lmmmm

想睇飛

我要睇埋現金存款紀錄

佢唔係買入球咩

入球黎

紅鑽第六球抽我

層柒開始吹奏you 小心謹慎為上

有無多一場 想串起

今日啲日本波算正氣
希望聽日都係咁啦
哈母太狼

Sor睇錯

有冇巴打知紅鑽個場派左錢未

今晚馬模開唔開到-2

有角=入波嗎

唔好推

我未收到

我未

咁深

西班牙飛

我都未 以為得我咁

放心 我命硬

平時-1都要嗌到死..

覺得馬毛會1粒完

細

可能冇下次既機會

而家個個馬會acc最少多左兩皮 記得cash out

層蛇唔貼飛=🐷

馬模90分鐘入波

今晚D西波不玩了
有無美職高手

橙差磐田

今次對榜尾，又想買+2

無串前鋒串左紅鑽後悔死我 收少勁多

難得馬會派錢 無買8X1

追地震好似唔錯

想知高水sir下次買咩
屌你真係次次都高水過關

仲未派錢

MARK低了基利的角球重心
又要推一推了

仲未派我張2*1 西鑽對696

買2x1 紅鑽川奇盤

咩696

馬會未派 無錢食dinner

基利的角球重心 我都想跟KELLY水啊

失左魂 sorry

搞咩 賽果出左都未派

馬會輸太多唔肯派錢?

你係豬

尋晚開始無食野了

過關 讓球
5X1
星期六 2 福岡黃蜂 (主) 對 FC岐阜 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.98
星期六 7 浦和紅鑽 (主) 對 廣島三箭 (客)
主 [-1] @ 1.75
星期六 9 川崎前鋒 (主) 對 神戶勝利船 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.96
星期六 11 仙台維加泰 (主) 對 大阪飛腳 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.82
星期六 17 德島漩渦 (主) 對 FC愛媛 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.75 $200
咁都有得收返

羊f3

波post大勝日

狗會計緊呢4個鐘輸左幾多錢

唔派係咩玩法

馬會有人派左講聲

馬會破產

明明以前個個都講斬手指戒日職 依家

你係鴨

盤田-1 5倍 馬會都輸撚死啦

屠柒狗會係豬
屠柒狗會係豬
屠柒狗會係豬
屠柒狗會係豬
屠柒狗會係豬

買主win 即派喎

無上黎幾日
你唔係日日羊嫁咩

我希望做鴨

德u21 2.5b 奧下盤 無贏無輸

狗會大敗日

今日剩係潘狗雷西幫馬會執唔少,再加上琴日西班牙廢青,點會輸

分4注輸2注 輸100

派了,很爽

特登陰我👌🏻

今日負數

點解個個執咁多。我Q差一關贏得少少

馬會cashed

唔識你

紅鑽個場表示仲未派

波PO大勝日WIN得1K是否失敗

🐷🐷🐷

派左了

起機了

有人派嗎

馬會計緊西鑽反杯輸幾多

過關 入球
大細
3X1
星期六 7 浦和紅鑽 (主) 對 廣島三箭 (客)
大 [3.5 球] @ 2.25
星期六 9 川崎前鋒 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [3.5 球] @ 2.92
星期六 11 仙台維加泰 (主) 對 大阪飛腳 (客)
大 [3.5 球] @ 3.05

爽了 事前照派2個手足100

Quote圖自動dq 無得傾

證明你日子尚淺

me了

要留了

我都派左了

德國U21 2.5b 😫

[quote][quote]

爽了 事前照派2個手足100

Quote圖自動dq 無得傾
LM

勁

留

ME

普記唔派我就講唔通了

屌你老母 我意思係同你無交雜過呀 on99我同普普傾計關你乜事 無啦啦搭咀？好厚面皮

求普巴我一次食個M GAY 想食魚柳BELL

欣f3唔俾我派你

繼續屈

天狼星得唔得？？

今晚可唔可以再殺狗會一次

高水先賭？收皮啦成隻狗公咁

阿里辛特平手盤有冇伏？

做咩今日咁惡 好好地鬧層柒吹奏緊既高水Sir

再黎8X1 我支持你
你要嬴多D

期待成日你既8x1 下星期再來

我見到是油就好躁
( Show Blocked User - 豉油專家(😚) )
決定Block左佢平復心情

運氣用曬了，今日重傷

繼續屌 波馬一齊贏
屌啦 咁撚威

佢來m 唔使理佢

行開啦狗公😓做鴨你有無普普咁靚仔細心🤔

高水先賭=殘酷月光

唔要郭妓 HEE YAN 好花心

我油頭毒撚 你認錯人

垃圾狼人

普咩xx 笑死我

豉油on9仔

AGGER

郭妓係我屋企了

你要屌無所謂 但係你屈個咁柒既名比我

我屌你老母

笑死 好開心

殘酷月光生氣了😫

馬模點買好

你想 隊冧 邊個？

豉油

賭波賭到要屌老母

笑死 有無後話 貼佢個錄音出來啦

已收到選擇

Pro咩xx

隔離post 咁多人乞錢

你救左 【Yuki❣】 條命!

勁大聲笑左出來

等即場

屌你老味

半主穩陣

一陣先

下午真係派錢波
連我呢排咁黑都有錢贏

隨便打2個字就有錢收 高級乞衣

好多丐幫

澳門上唔到網先咁多大波

搵我咪上到

跟

Block左心情即刻好返💃🏻

Ho ball

Same

串哂d大波就fatfat了

個邊銀行過 即中即有

諗左三場大波全中

再諗

請10個人長lm 一場1000

職乞恩物

@層柒狗會

長中

同路

每日1000

Hi

屌用錯ac

層柒開左銀行户口未

係咪無人派我？

Hang Seng Bank
87-69-878787
Ho Goon

多手加自己試抽

重抽結果

Rojo_bb 醒下啦懵撚 TG我！

抗議

有冇人派我

咪派左700俾你

700

肉金當派錢

乞錢重來冇我份

Ptgf 半小時收費黎...

我又要

有冇人派我起g 俾日本波逼死

今日過大海又比賭場反cup

東…

抽唔中

等ME生日TGT去OK?

甘美受讓派錢波?

您幾時生日，我要戒幾個月先，有小小上引唔掂

又miss派錢

派我未

個名係咪bug嚟 抽親都中

終於

係咪應該掉轉係我問

1月

本身想買天狼星對家
不過見同咁多大蛇睇好天狼星
唔敢買

同月

1.06都開即場

入球大細 即場角

賭錢信自己啦

可能你中呢

9527去撚咗遊行呀
汁唔小啦佢今日

我想講好耐

全日無見過9527

全日不見9527

9527 七月一日之後唔使再乞錢

求派

做全日炒散？

彭美今晚中立場？讓甘美半球？

有無人辛斯瓦爾

我係見乞錢po都唔見就有佢有大茶飯食緊
今晚見到要問佢乞返先得

靜坐10k 大叫半細cashed +5k

佢好似係五毛？

成日唔見人，心照啦

大乞錢日冇佢份都估到

個個都睇好天狼星 我買左對家點算

您未到衋頭

等收蚊

輸到盡頭便是贏

天狼星盤+大波

屌你

馬模下下贏一球就算，今次對榜尾，點買好

買榜尾啦緊係

笑左

馬模10.5s

狗會開馬毛孖膽
應該有鬼

天狼星可以試下

馬毛半大 天狼星全大

回到咁 抖左成個月 睇定啲先

想跟 但水位係咁郁

全世界對家

馬毛好仆街，睇住食

天狼星

點解我覺得似3.5s

要左辛斯華爾

小注串咗頭場+2同辛斯主勝

天狼

你搏馬毛開3.5b？

馬毛半大
天狼星全大

same same

世紀大盤天狼星布來克

馬毛3.5大ok?

天狼細

馬毛刷角未

1c

11.5 12.5s

等馬毛9.5

2c

diu又有C

馬模12c-10

投降 唔叫了 打機算

玩咁刺激

天狼星對家goal！

1:0

辛斯GOAL!

笑死天狼星

辛斯goal!!!!

都話升水好假

好彩買唔切天郎星

又要屌波

我個細波

天狼星反cup

天狼星沈船

見天狼星回飛避左盤

我都係 唔知22:00開波

狼仔反cup啦

有冇人 有馬毛 link

天狼星對家同馬模對家+2頂實

馬模12c-9

馬模3c

同路人入多兩粒

辛斯1:0完場OK?

個中位數洗唔洗咁高 又要升咁慢

馬毛1:0

要買角細了

馬毛即場主勝 全年重心

no 全大

1.0x goal?

all in

辛斯頂住

叫隔離post 100萬收息

馬模一球到尾啦